是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

36蚊又OK喎

原來要下午茶時間同一至五先會送飯

正

🤢

咩黎？吉野家？

邊到

五十風

五十嵐牛肉鍋？

今日食7仔頹飯_日式海鮮飯
要23.9好撚貴
想跟樓主搵食

聽落似貴野

驅風一流

辛束杀殳

五十月的朋友

我都係羊B朋友

心心眼。。。

我係羊b 男朋友